有冇人大埔公路咩事

想返屋企都塞成咁

排左一個鐘到龍頭了

5車相撞 死左人

一出城隧 已經塞

塞左成個鍾都係未過 新城市

塞到仆街

運輸署/警方起碼遲左三十分鐘先通知傳媒
屌你大埔公路-沙田段必經之路
炒到咁撚大獲封路你一早預計到
屌你老母
九龍果邊塞撚到深水埗
荃灣塞撚到城門隧道
行到一半仲要冇路走

你一早通知我，我行馬騮山同啲馬騮食埋消夜都唔駛咁耐

塞到去美松
好彩行第二條路

死咗個差佬，輾到爛哂

前方有車突然減慢

【21:44更新】據悉，死者為隸屬新界南總區的休班機動部隊(PTU)警員。

爛到一地都係，點樣開路呀